[有相]文尼開槍殺死同鄉！

【殘忍人類】偷獵者射殺大猩猩 將屍體當作戰利品一同合照
2020-01-08
即時國際

捕獵者射殺大猩猩後與牠合照(互聯網)

保護大猩猩組織「L'Association Gorilla」在網上發佈了照片，激起了關注動物權利人士的憤怒。照片中可見一群相信是非法捕獵者的男子，圍着一隻大猩猩拍照，而照片中的大猩猩可能在拍照前已被捕獵者射殺。

該組織指，照片的拍攝地點應該剛果共和國首都布拉柴維爾（Brazzaville）附近，大猩猩是被「非法射殺死亡」，「一隻漂亮樸素的大猩猩被非法射殺後，再被獵人展示的震撼照片，只是數日前在剛果西部布拉柴維爾拍攝」，組織強調剛果法律嚴厲禁止殺害受保護動物。

照片中見到一群男子將獵槍圍在大猩猩身邊，然後圍着牠拍照，而該大猩猩相信已被他們殺害，該組織稱，「這是我們不想再見到……」。

世界自然基金會（WWF）資料顯示，野生大猩猩正受到偷獵者、疾病和森林砍伐的威脅，目前野外山地大猩猩數量僅逾1,000隻。慈善機構「Ape Alliance」表示，由於缺乏有效的司法系統監管，非法捕獵大猩猩活動一直無法遏止。

英國《每日郵報》

力架笑甚麽，你也是猩猩。

剛果唔關事吧

好撚好笑呀你

呢D第三世界國家 邊有得救...
香港而家都步向咁既邊緣

哇 wwi嘅槍嚟?